[叫春]我同佢既距離愈黎愈遠

佢同第二個人既距離愈黎愈近
我努力想去拉近距離
但原來努力有時係無用

而且因為我對佢既愛意太明顯
連朋友既距離都愈黎愈遠
可惜我唔可以好似about time個男主角咁想重新黎幾多次就幾多次

我有心有力 但有啲事強求唔到 亦都挽回唔到
對任何事黎講 依種應該都算係最悲慘既結局

不嬲都係

有緣無份